早各工有平手盤，而家唔買一定後悔

獌已經連輸二場比藍色衫